救人段片個到其實呀sir都暗中放左水

大家細心睇其實白衫啲大sir做下樣拉左陣見多人拉返走已經借啲兒放左手比人拉走
佢地一早有有理位置同埋好就手可以卡住直接禁落地下見到無出全力 講真人地打份工有自己職責 無可能明放水比你 但見到有人夠相信都有啲暗中自己人會順勢放水既
係個散仔搏出位要出噴霧...
大家都係香港人 希望唔理咩位都好都可以團結大家

加油

你諗撚多左

都好機會係真 講真大家香港人都係香港長大 點都會有警察有同理心

有好警察 都有班好仆街既警犬

仲對佢地有性幻想

有心放水要扯褲扯到個人隻靚股露埋出嚟？兩部相機高炒緊落去喎！

咁夠職責在如果無人救佢點都要拉
但跟住好多人扯 做下樣之後順勢放左手無死捉住都見到其實唔係真係咁想死拉香港人 如果無機會比佢放水佢都放 佢做呢啲位死硬

諗多左

有冇心理學家分析樓主呢種係咪就係典形嘅斯德哥爾摩症候群

FF

斯德哥爾摩症候群是一種自我防衛機制，當受害者相信加害者的想法時，他們會覺得自己不再受到威脅

推

理性討論 我睇左幾次條片先覺白衫放放地水 右邊個個

我都係理性討論

黑警死全家

OK

沒有一個警察係無辜